4000蚊申請表連文件超過30g，要貼3蚊郵票？

好多人貼唔夠作廢
政府又慳一筆

去指定地點交表啦。

考驗你誠意

依d基本野黎

關愛基金不嬲係咁

直接上去學資處交

好多人好日唔處理文件嘢，唔熟架

當年$6000 咩都唔洗搞自動入戶口
而家$4000 搞撚到天花龍鳳
送都唔撚要

利申: 無得拎

年中見唔少公屋申請
因為唔夠郵費退回

因為當年6000蚊人人咪唔駛搞咁多野